有冇手足好擔心天日冇工返，想早啲返去準備做野？

打8號風交通好麻煩，打算一早冇咩雨就出門返工，等到落波就迫死

呢家準備出門口

咁又癲左d我天朝應該正常時間出門口

你個名又話返六日唔撚易
而家有得你唔駛返六日又做奴隸
唔怪得你會撐藍屍

痴線架地鐘迫到
好多老友8號都要返工

你中国人

返左工了btw

係，一早返左去了，而家去食大家樂

慣咗返工，唔返周身唔聚財

唔返工週身唔舒服

大家樂下午茶係好食

ching好勤力 請到你真係執到寶

唔係食大雞樂?

大家樂啲姐姐真係超好人

山竹個時早上返到工啦

係，有啲仲幾撚正

上次唔記得嗌野飲 個收銀姐姐跑出黎問我飲唔飲紅豆冰